瑞士留學巴絲

有冇瑞士留學巴絲？準備下年入學。

加油，入邊間？

帶多件大褸去，冬天凍到仆街

如冇意外應會去epfl

收到

ug定pg

大褸
保暖底衫
厚襪
雪靴

嗰陣我帶好多衫，其實一件大褸就夠
入面可以著返香港冬天衣著
因為入到餐廳火車商場暖氣好勁熱到仆街

帶多啲即食麵，以前我喺嗰邊買個出丁要三十幾蚊

記得去法國買餸 千祈唔好係Swiss買做傻仔

Pg

咁睇黎生活費真係好高

唔係都幾遠㗎咩？

瑞士搵工易嗎

我記得有學生車飛係夜晚9點到早上8點任坐
總之瑞士鐵路優先要搞清楚 可以好抵

正呀～我都住嗰頭

migros 都係1.25 fr一包咋喎
不過去法/德可以平一半

而家改到勁貴
40 fr一個月

u有人unigea嗎？

Nice巴打/絲打係Lausanne 工作？

migros有㗎？
嗰陣去越南鋪要4fr

瑞士山區肺

可能係最近兩三年先有
不過就算冇你去aligro大手買入除返開應該都唔駛4蚊包（lausanne嗰間幾近epfl踩單車10分鐘到）

嗰陣太蠢
係真出丁？成件事好難以置信
記得migro有即沖嘅意粉杯 好正

我聽講係去德國買餸多

pg要嘅gpa高唔高